唉...on9真係冇得救

日日番黎講on9野 以為自己好funny
我都已經冇俾反應 仲繼續講
佢以為同我好frd 但我當佢on9

嚟緊仲要日日對住佢...諗到都想跳樓

我係樓主表哥，大家請原諒我表弟

大表哥

你阿媽叫你返屋企食飯

姨媽都叫你唔好打咁多飛機

界唔到

唔好跳啊

sor 估唔到你咁諗我

sor 我有冇hurt 親你

唔好逼我

sad